支那唔俾BBC再係境內播放

繼報完集中營後再有clubhouse 做證
支共可以繼續歌舞昇平幾耐

又嬲豬喇